大台叮走《流行經典50年》重推《勁歌金曲》 正面迎戰ViuTV《Chill Club》

據知繼調整劇集對撼ViuTV真人騷之後，大台已放映4年的《流行經典50年》將會於4月4日播出最後一集，改由全新改革的《勁歌金曲》頂上，更會將時間定於周日晚上9點半，與ViuTV的人氣口碑音樂節目《Chill Club》正面決戰。

點解好似抄鳩人節目表當做咗嘢咁

其實做返正常嘢

改革 = 拎返廿年前嘅節目表出嚟

睇青春有你唔好？

有lisa老師

因為已經冇新橋

剩係勁歌金曲呢個節目名已經夠晒老撚套，點改個內部都吸引唔到人，話知佢請到邊個歌手丫，行出街同人講有睇勁歌金曲唔比人屌都比人笑啦

對比chill club